我琴日見識男人最charm嘅一面

佢拎張credit card出嚟埋單 個下型到撲街..
仲要係黑卡...
如果佢拎張普通嘅 我驚我忍唔住同佢講：不如我俾啦..

我驚佢攞咗張白卡出嚟咋

食m記有得用credit card咩==

係咪食野有折 搞到我都想申請番張🧐

嘩 勁耐冇見會長你

Dbs 黑卡都係黑卡姐

呢排去左深造

XX? SIS

屌你改左名差d唔認得==

我都深造咗

造邊範

去左搵肥妹仔？

去邊？

fashion

無啦我都想。。。

嘩 好型
我想大改造 俾啲意見小妹ok?

去尋找你😳

深造完之後我發現。。。
fashion既世界唔係比正常人玩。。。。

所以你都係正正常常算啦

我一直都在你既心中

有點sweet 🧏🏾‍♀️😿

又溝女。。。